[保護警察兒女] 支持警察兒女番大陸讀書!

大陸人咁支持香港警察 英雄咁款
警察可以將仔囡送番大陸讀書 一定唔駛怕香港讀書唔開心比人恰
送番大陸讀書分分鐘仲可以有老師比番零用錢

香港不欢迎你们，来咱们这边

北大 清華 復旦 上交 浙大 中科大
大陸六大係唔錯的
另外頂盡加埋:
人大 哈工大

去大灣區

香港警察 人民英雄
子女一定能順利入讀名牌中國學所

支持支持

佢地點可以唔為國家出力

其他個D

企南大學個D最濕鳩

新彊有教育營有黨照顧

go go go
返大陸變咗英雄女兒

推
希望唔返嘅話
可以叫仔女係學校講我父/母係警察

Gcchi